呢兩個星期 我總共交左六張假紙

香港人，你仲等咩？一個人罷工佢可以炒，十萬人一百萬人罷佢敢炒？公司無左你一日唔會執笠唔會蝕錢，但香港人無左你一日真係會死。企出去根本唔會危險，但係可以令企得前既人更安全。

6月16日 反惡法大遊行
6月17日 星期一全港罷學罷工罷市反惡法！

公司無左員工係吾會死 但香港無左我地依班正直既青年一定死